環保係一個貴族滅絕窮人既遊戲

因為窮人一定跟唔到
唯一既抵抗方法就係垃圾桶用2個垃圾袋
今日個袋穿左 搞到成個桶臭哂
FUCK!

閱